如果呢個世界真係有神, 我可唔可以問

[size=6]點撚解要創造我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!點撚解要我黎呢個世界受苦,我到底做撚錯左啲咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!你最起碼都話比我知,等我贖左錯就可以自殺, 就算上一世我係自殺,你都係想我還你一條命姐!!!!!!!!!!!!!何必要我重臨"現實:呢個地獄[/size=6]

轉E_major啦

到底你想我點贖罪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你識閪咩, 最撚憎 C# minor

jm9